[男人最痛]有冇巴打生緊/過痔瘡？？

而家行路 坐低起身都好撚痛

有冇巴打可以分享下經驗 點樣好返？

同埋有冇咩要注意？

食多啲菜，吸收多啲饍食纖維，水溶性纖維
飲多啲水，唔好飲酒，煎炸熱氣嘢唔好食
唔好食辣嘢
早啲訓，忍幾日，就好
好辛苦就唯有買塞藥

利申：以前成日發作，改變生活飲食習慣，好好多

唔該哂
下個月去大板買 係咪普通藥房就有？

治標唔治本
不過效力快

唔會好。你只能夠改善生活習慣。

你要食多菜少肉。做運動飲水。

你去醫院切完會生返

如果好痛就查藥膏，一般藥房都有賣

利身：生左十年，有睇開專科

外就話有野查 咁內既話其實係咪都係睇專科好D?

呢啲藥有冇話咩時間查？

睇你生得幾入啦，有時柯完屎，內痔都會走左出黎。

其實你去睇醫生佢都只會開痔瘡膏比你查。

如果你覺得安心d,可以去睇下。

同埋啲外服藥其實作用係咩？令到粒野消腫？

消炎止痛

咁香港有冇咩牌子推介？

唔似會走出黎,但係出血 係普通鮮紅/淺紅咁啦
會唔會割好D?
唔血多肉,正正常常咁,菜都有食下
有運動下 只係無乜食生果咁

必理痛

如果有血係柯屎d屎太硬，整到粒瘡，咁就係飲食消化問題。

如果無柯屎但佢keep住出血應該係有傷口，要用藥同睇醫生。

你可以割，不過一兩年後好大機會再生返

唔該哂巴打

其實唔係硬 有時爛或軟宦係出血
咁係唔係真係睇專科食藥好D?
之前睇過個醫生,佢就建議去D藥房到買D藥黎塞
但都係無買到

你可以試左藥房既塞先，記得要塞入去，唔好卡住屎眼

推

上網睇有人話要冷敷 有人話要熱敷？

其實點先啱？